達哥上亞視做節目

11/27-12/4 每個星期日 9:30 達哥會上亞視做節目《今晚有牌打》
估唔到達哥除左打機 家陣仲試下撈埋娛樂圈
唔知遲下會唔會入 TVB 做
諗起每晚收工返到屋企開電視見到達哥就正

tvb不了呢個係亞視翻版
好似仲好過tvb

今次可能去亞視試下水溫
反應好就去TVB發展

仲有人睇ATV?

啱呀！
情願睇佢撚下林文龍幾過癮
試次睇呢個新台serrini同趙學宜唱歌幾好睇呀

支持

唔知達哥會唔會上去唱 only one way out

唔好啦掛入tvb仲霉撚過上亞視

達哥入完TVB可能會少啲人反TVB

達哥不嬲tvb出身

亞視唔係執咗咩

亞視新channel

回歸了

林文龍做咗呢個亞視新媒體阿頭之後果然多搞作 不過其實打牌節目亞視一早已經有，例如89,90年劉志榮安德尊做開檯、冧莊 開檯重有簡而清講麻雀掌故

Jeng撚到

新亞視 林文龍做ceo好似

諗起達哥讀亞視潮文

有無link

亞視永恆呀

講真
本身佢以前每日既打機直播就可以搬去傳統電視播

你係蒙面賊

依家就真係上咗網台啦

達哥救亞視

TVB表示一直關注事件中

JENG撚到

前傳（上）

幾時有下

12月4號下集前傳，12月6號開始直播打牌

Instagram:
林文龍 @lammanlung身為我哋AMM副總裁，公務當然相當繁重，不過咁，唔識死嘅我哋竟然仲加多左個任務比林生！

唔講唔知，原來林生打牌功力深厚！嗱，一係唔做，一做就要將林文龍打造成為新一代打牌KOL🀄️

達哥 @tat.gor同林文龍將會連續兩個星期進行另類特訓，11月27日同12月4日，打響《今晚有牌打》前哨戰！

至於幾時嚟真？ 12月6日起，連續四個星期日晚上9:30，準時直播開枱，一齊嚟做塘邊鶴啦！

#今晚有牌打
#林文龍
#達哥
#TATGOR
#AMM亞洲心動娛樂
#香港製作

快啦喂

等緊出下集

迖狗

盲反？

hi

哦

好正

01你貼咩撚野link呀 屌你老母

重睇左好多次
等緊下集出

林文龍仲搵迖哥合作?佢已經唔係以前嘅佢影響力減半

搵埋達哥合作個影響力咪返返以前咁大囉

前傳（下）預告

幾好睇

等得好辛苦

達哥愈反愈紅

預告咋喎

每日收工返到屋企就上youtube 瘋狂F5

起完底開始懷疑jeng撚到呢條撚樣就係達哥
一係就達狗請返黎既pr
過街老鼠
咪撚係連登搵食
冇人想睇你鳩噏
躝啦